# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Repository pour le projet de l'UE parallélisme (Master 1 isicg) avec F.Mousseau. 
Professeur : PF-B 

### Sujet ? ###

Le projet consiste a effectuer des traitements (par noyau de convolution) sur des images via GPU (cuda particulièrement) 